好市民獎2020

條撚樣望絲襪

蓋ching 個個post 都講絲襪

黑絲條女算係帶左罩都樣衰果d

夏天就legging / lululemon
冬天就絲襪

Ching有冇凍到變冰人

黑絲女樣好老

癡撚線

佢唔講我邊有得睇